有冇人可以講多d呢條女d野

成日發夢夢到佢

藝名：上坂堇
之後請上wiki自己找答案
感謝

政委都唔撚識好打極有限
自己search la

有冇邊個聲優你係最撚憎 加原因

想睇大家點睇

KV2

政委？ 我有親戚係大陸做宮
唔知關唔關事

岩先入去睇曬d留言